<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="paths_list_title">Список путей</string>
    <string name="outer_paths_list_title">Добавить пути</string>
    <string name="notification_path_tracking_info">Трек пути записывается в фоне</string>
    <string name="notification_path_tracking_title">Идёт запись пути</string>
    <string name="delete_path_confirm_title">Удалить путь?</string>
    <string name="delete_path_confirm_description">Вы уверены, что хотите удалить путь?</string>
    <string name="delete_multiple_paths_confirm_title">Удалить пути?</string>
    <string name="delete_multiple_paths_confirm_description">Вы уверены, что хотите удалить выбранные пути? (%1$s)</string>
    <string name="cancel_button">Отмена</string>
    <string name="delete_button">Удалить</string>
    <string name="add_outer_paths_button">Добавить к моим трекам</string>
    <string name="meters_short">м</string>
    <string name="kilometers_full">Километров</string>
    <string name="kilometers_short">Км</string>
    <string name="empty_outer_paths_list_title">Список треков пуст</string>
    <string name="empty_paths_list_title">Пока нет сохранённых треков</string>
    <string name="empty_paths_list_description">Сохранённые треки будут отображены здесь, но пока список пуст.\n\nСейчас лучшее время, чтобы пойти на прогулку!</string>
    <string name="welcome_continue_button_default_text">Продолжить</string>
    <string name="welcome_continue_button_need_to_agreement_first">Необходимо разрешение</string>
    <string name="welcome_title">Добро пожаловать!</string>
    <string name="welcome_subtitle">Это приложение было создано для записи и оценки пройденных путей</string>
    <string name="welcome_privacy_policy_accepting">Нажимая на кнопку «Продолжить», Я соглашаюсь с политикой конфиденциальности и условиями пользования</string>
    <string name="welcome_privacy_policy_text_part">политикой конфиденциальности</string>
    <string name="welcome_terms_of_use_text_part">условиями пользования</string>
    <string name="privacy_policy_title">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy"><![CDATA["<!DOCTYPE html>
<html>
<body>
<p>
                  Олег Ксенофонтов разработал приложение Walk Traveller как
                  приложение с открытым исходным кодом. Этот СЕРВИС предоставляется
                  Олегом Ксенофонтовым бесплатно и предназначен для использования
                  как есть.
                </p> <p>
                  Эта страница предназначена для информирования посетителей о моих
                  правилах сбора, использования и раскрытия Личной
                  Информации, если кто-либо решит использовать мой Сервис.
                </p> <p>
                  Если вы решите использовать мой Сервис, то вы соглашаетесь на
                  сбор и использование информации в соответствии с этой
                  политикой. Личная информация, которую я собираю,
                  используется для предоставления и улучшения Сервиса. Я не буду использовать или делиться вашей информацией с
                  кем-либо, кроме как описано в этой Политике конфиденциальности.
                </p> <p>
                  Термины, используемые в этой Политике конфиденциальности, имеют то же значение,
                  что и в наших Условиях использования, доступных в
                  Walk Traveller, если не определено иначе в этой Политике конфиденциальности.
                </p> <br> <p><strong>Сбор и использование информации</strong></p> <p>
                  Для более комфортного использования нашего Сервиса, я
                  могу попросить вас предоставить определенную личную
                  информацию, включая, но не ограничиваясь, анонимный идентификатор пользователя, анонимные данные статистики использования приложения. Информация,
                  которую я запрашиваю, будет сохранена на вашем устройстве и не собирается мной никаким образом.
                </p> <div><p>
                    Приложение использует сервисы третьих лиц, которые могут собирать
                    информацию, используемую для идентификации вас.
                  </p> <p>
                    Ссылка на политику конфиденциальности поставщиков услуг третьих лиц, используемых
                    приложением
                  </p> <ul><li><a href="https://www.google.com/policies/privacy/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Google Play Services</a></li><!----><li><a href="https://firebase.google.com/policies/analytics" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Google Analytics for Firebase</a></li><li><a href="https://firebase.google.com/support/privacy/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Firebase Crashlytics</a></li><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----></ul></div> <br> <p><strong>Данные журнала</strong></p> <p>
                  Я хочу проинформировать вас, что всякий раз, когда вы
                  используете мой Сервис, в случае ошибки в приложении
                  я собираю данные и информацию (через продукты третьих лиц) на вашем телефоне, называемую Данными журнала. Эти Данные журнала могут
                  включать в себя такую информацию, как ваш интернет-протокол
                  (“IP”) адрес, название устройства, версия операционной системы,
                  конфигурация приложения при использовании моего Сервиса,
                  время и дата вашего использования Сервиса и другая
                  статистика.
                </p> <br> <p><strong>Файлы Cookies</strong></p> <p>
                  Файлы Cookies — это файлы с небольшим объемом данных, которые
                  обычно используются как анонимные уникальные идентификаторы. Они отправляются
                  в ваш браузер с веб-сайтов, которые вы посещаете, и
                  сохраняются во внутренней памяти вашего устройства.
                </p> <p>
                  Этот Сервис явно не использует эти “cookies”. Однако,
                  приложение может использовать сторонний код и библиотеки, которые
                  используют “cookies” для сбора информации и улучшения своих сервисов.
                  У вас есть возможность либо принять, либо отказаться от этих cookies
                  и знать, когда cookie отправляется на ваше устройство. Если вы
                  решите отказаться от наших cookies, вы можете не иметь возможности использовать некоторые
                  части этого Сервиса.
                </p> <br> <p><strong>Поставщики услуг</strong></p> <p>
                  Я могу нанимать компании и частных лиц третьих лиц по следующим причинам:
                </p> <ul><li>Для облегчения нашего Сервиса;</li> <li>Для предоставления Сервиса от нашего имени;</li> <li>Для выполнения связанных с Сервисом услуг; или</li> <li>Для помощи нам в анализе того, как используется наш Сервис.</li></ul> <p>
                  Я хочу информировать пользователей этого Сервиса
                  о том, что эти третьи стороны имеют доступ к их Личной
                  Информации. Причина в том, чтобы выполнять порученные им
                  задачи от нашего имени. Тем не менее, они обязаны не
                  раскрывать и не использовать информацию для каких-либо других целей.
                </p> <br> <p><strong>Безопасность</strong></p> <p>
                  Я ценю ваше доверие в предоставлении нам вашей
                  Личной информации, поэтому мы стремимся использовать коммерчески приемлемые
                  средства для её защиты. Но помните, что ни один метод
                  передачи через интернет или метод электронного хранения не является на 100% безопасным и надежным, и я не могу
                  гарантировать его абсолютную безопасность.
                </p> <br> <p><strong>Ссылки на другие сайты</strong></p> <p>
                  Этот Сервис может содержать ссылки на другие сайты. Если вы кликнете по
                  ссылке третьей стороны, вы будете перенаправлены на этот сайт. Обратите внимание,
                  что эти внешние сайты не управляются мной.
                  Поэтому я настоятельно рекомендую вам ознакомиться с
                  Политикой конфиденциальности этих веб-сайтов. Я не имею
                  контроля и не несу никакой ответственности за содержание,
                  политику конфиденциальности или практику любых сторонних сайтов или
                  служб.
                </p> <br> <p><strong>Конфиденциальность детей</strong></p> <div><p>
                    Эти Услуги не предназначены для лиц младше 13 лет.
                    Я не собираю умышленно личную информацию от детей младше 13 лет. В случае,
                    если я обнаруживаю, что ребенок младше 13 лет предоставил
                    мне личную информацию, я немедленно
                    удаляю её с наших серверов. Если вы родитель или законный опекун
                    и знаете, что ваш ребенок предоставил нам личную
                    информацию, пожалуйста, свяжитесь со мной, чтобы я
                    смог предпринять необходимые действия.
                  </p></div> <!----> <br> <p><strong>Изменения в этой Политике конфиденциальности</strong></p> <p>
                  Я могу время от времени обновлять нашу Политику конфиденциальности. Таким образом, вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу
                  на предмет изменений. Я буду
                  уведомлять вас об изменениях, публикуя новую Политику конфиденциальности на
                  этой странице.
                </p> <br> <p>Эта политика вступает в силу с 2023-03-12</p> <br> <p><strong>Связаться с нами</strong></p> <p>
                  Если у вас есть вопросы или предложения относительно моей
                  Политики конфиденциальности, не стесняйтесь обращаться ко мне на walk.traveller.app@gmail.com.
             </body>
</html>
      "]]></string>
    <string name="terms_of_use_title">Условия пользования</string>
    <string name="terms_of_use"><![CDATA["<!DOCTYPE html>
<html>
<body>
<p>
                  Скачивая или используя приложение, вы автоматически соглашаетесь с этими условиями, поэтому вам следует внимательно их прочитать перед использованием приложения. Вам не разрешается копировать или изменять приложение, любую его часть или наши товарные знаки каким-либо образом. Вам не разрешается пытаться извлечь исходный код приложения, а также не следует пытаться перевести приложение на другие языки или создавать производные версии. Само приложение и все товарные знаки, авторские права, права на базы данных и прочие права интеллектуальной собственности, связанные с ним, по-прежнему принадлежат Ксенофонтову Олегу.
                </p> <br> <p>
                  Ксенофонтов Олег стремится к тому, чтобы приложение было максимально полезным и эффективным. По этой причине мы оставляем за собой право вносить изменения в приложение или взимать плату за его услуги в любое время и по любой причине. Мы никогда не будем взимать с вас плату за приложение или его услуги, не уведомив вас в явной форме о том, за что именно вы платите.
                </p> <br> <p>
                  Приложение Walk Traveller хранит и обрабатывает персональные данные, которые вы нам предоставили, для предоставления моих
                  Сервисов. Вы несете ответственность за безопасность своего телефона и доступ к приложению. Поэтому мы рекомендуем вам не делать джейлбрейк или рут-доступ на вашем телефоне, что является процессом снятия ограничений и ограничений, налагаемых официальной операционной системой вашего устройства. Это может сделать ваш телефон уязвимым для вредоносных программ/вирусов/злонамеренных программ,
                  поставить под угрозу функции безопасности вашего телефона и это может означать,
                  что приложение Walk Traveller не будет работать должным образом или вообще не будет работать.
                </p> <div><p>
                    Приложение использует сторонние сервисы, которые заявляют свои
                    Условия использования.
                  </p> <br> <p>
                    Ссылка на Условия использования сторонних сервис-провайдеров, используемых приложением
                  </p> <ul><li><a href="https://policies.google.com/terms" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Сервисы Google Play</a></li><!----><li><a href="https://firebase.google.com/terms/analytics" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Google Analytics для Firebase</a></li><li><a href="https://firebase.google.com/terms/crashlytics" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Firebase Crashlytics</a></li><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----><!----></ul></div> <p>
                  Вы должны осознавать, что есть определенные вещи, за которые
                  Ксенофонтов Олег не будет нести ответственность. Некоторые
                  функции приложения потребуют от приложения наличия активного
                  интернет-соединения. Соединение может быть Wi-Fi или предоставлено
                  вашим мобильным оператором, но Ксенофонтов Олег
                  не может нести ответственность за неполную работоспособность приложения, если у вас нет доступа к Wi-Fi, и у вас нет доступного объема данных.
                </p> <br> <p>
                  Если вы используете приложение за пределами зоны с Wi-Fi, вы
                  должны помнить, что условия соглашения с вашим
                  мобильным оператором все еще применяются. В результате, вас могут
                  обязать ваш мобильный оператор оплатить стоимость данных за
                  время соединения при доступе к приложению или
                  другие третьесторонние расходы. Используя приложение, вы
                  принимаете на себя ответственность за любые такие расходы, включая расходы на роуминг данных, если вы используете приложение за пределами вашей домашней территории
                  (т.е. региона или страны) без отключения передачи данных в роуминге. Если
                  вы не являетесь плательщиком счетов за устройство, на котором
                  вы используете приложение, пожалуйста, учитывайте, что мы предполагаем, что вы получили разрешение от плательщика счетов на использование приложения.
                </p> <br> <p>
                  В том же духе, Ксенофонтов Олег не всегда может нести
                  ответственность за то, как вы используете приложение, то есть вы должны
                  убедиться, что ваше устройство заряжено – если оно разряжено и вы не можете его включить, чтобы воспользоваться Сервисом,
                  Ксенофонтов Олег не может принять ответственность.
                </p> <br> <p>
                  С учетом ответственности Ксенофонтова Олега за ваше использование приложения, когда вы используете приложение, важно
                  помнить, что, хотя мы стремимся обеспечить его актуальность и корректность во все времена, мы полагаемся на третьих лиц в предоставлении нам информации, чтобы мы могли сделать ее доступной для вас. Ксенофонтов Олег не принимает на себя никакой ответственности за любой
                  прямой или косвенный ущерб, который вы понесли, полагаясь полностью на эту функциональность приложения.
                </p> <br> <p>
                  В какой-то момент мы можем захотеть обновить приложение. Приложение в настоящее время доступно на Android – требования для
                  системы (и для любых дополнительных систем, к которым мы
                  решим расширить доступность приложения) могут измениться,
                  и вам нужно будет скачать обновления, если вы хотите продолжить
                  использование приложения. Ксенофонтов Олег не обещает, что он
                  всегда будет обновлять приложение так, чтобы оно было актуально для вас
                  и/или работало с версией Android, которую вы установили на своем устройстве. Однако вы обещаете всегда принимать обновления к приложению, когда они вам предлагаются, Мы также можем захотеть прекратить предоставление приложения и может прекратить использование его в любое время без уведомления о прекращении вас.
                  Если мы вам не сообщим иначе, при любом прекращении, (а) права и лицензии, предоставленные вам в этих условиях, прекратят свое действие;
                  (б) вы должны прекратить использование приложения и (если нужно) удалить его
                  с вашего устройства.
                </p> <br> <p><strong>Изменения этих Условий и положений</strong></p> <br> <p>
                  Я могу время от времени обновлять наши Условия и положения.
                  Таким образом, вам рекомендуется периодически просматривать эту страницу
                  на предмет изменений. Я буду
                  уведомлять вас об изменениях, размещая новые Условия и
                  положения на этой странице.
                </p> <br> <p>
                  Условия и положения вступают в силу с 2023-03-12
                </p> <br> <p><strong>Свяжитесь с нами</strong></p> <br> <p>
                  Если у вас есть какие-либо вопросы или предложения относительно моих
                  Условий и положений, не стесняйтесь связаться со мной
                  на walk.traveller.app@gmail.com.
</body>
</html>
      "]]></string>
    <string name="ok_button">ОК</string>
    <string name="geo_location_required_dialog_title">Необходим доступ к геолокации</string>
    <string name="geo_location_required_dialog_description">Приложение создано для записи и отслеживания пройденных вами путей.\nДля этого приложению необходим доступ к геолокации.\n\nПриложение не передаёт данные о геолокации куда бы то ни было. Записанные треки остаются только на Вашем устройстве.</string>
    <string name="menu_settings_title">Настройки</string>
    <string name="menu_map_title">Карта</string>
    <string name="menu_about_title">О проекте</string>
    <string name="nav_open">Открыть меню навигации</string>
    <string name="nav_close">Закрыть меню навигации</string>
    <string name="walk_traveller">Walk Traveller</string>
    <string name="nav_version_title" formatted="false">Версия %1$s</string>
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="settings_optimizing_paths_title">Оптимизация сохранённых путей</string>
    <string name="settings_optimize_paths_more_points">Больше\nточек</string>
    <string name="settings_optimize_paths_less_points">Меньше\nточек</string>
    <string name="share_file_title">Поделиться треками</string>
    <string name="select_all_paths_button_text">Выбрать все</string>
    <string name="content_desc_rating_badly">Кнопка рейтинга «плохо»</string>
    <string name="content_desc_rating_normal">Кнопка рейтинга «нормально»</string>
    <string name="content_desc_rating_good">Кнопка рейтинга «хорошо»</string>
    <string name="content_desc_rating_perfect">Кнопка рейтинга «прекрасно»</string>
    <string name="content_desc_find_my_location_button">найти мою геолокацию</string>
    <string name="content_desc_empty_paths_list_error_image">Изображение «пустой список путей на добавление»</string>
    <string name="content_desc_start_walk_button">Кнопка старта прогулки</string>
    <string name="content_desc_stop_walk_button">Кнопка окончания прогулки</string>
    <string name="content_desc_show_paths_menu_button">Кнопка открытия меню путей</string>
    <string name="content_desc_show_navigation_menu_button">Кнопка открытия меню навигации</string>
    <string name="content_desc_rating_none_button">Кнопка рейтинга «без рейтинга»</string>
    <string name="content_desc_outer_paths_image">Изображение путей на добавление</string>
    <string name="content_desc_show_path_button">Кнопка для отображения пути на карте</string>
    <string name="content_desc_hide_selected_paths_button">Кнопка скрытия выбранных путей с карты</string>
    <string name="content_desc_share_paths_button">Кнопка «поделиться» для выбранных путей</string>
    <string name="content_desc_delete_path_button">Кнопка удаления пути</string>
    <string name="content_desc_back_button">Назад</string>
    <string name="content_desc_select_all_paths_button">Кнопка «выбрать все»</string>
    <string name="content_desc_show_selected_paths_button">Кнопка «показать выбранные пути»</string>
    <string name="content_desc_share_path_button">Кнопка «поделиться»</string>
    <string name="content_desc_delete_selected_paths_button">Кнопка «удалить выбранные пути»</string>
    <string name="volume_buttons_feature_request_desc">Приложение поддерживает возможность управления рейтингом участка маршрута с помощью кнопок громкости телефона, не доставая телефон из кармана.\n\nХотите попробовать?</string>
    <string name="volume_buttons_feature_request_title">Оценка пути</string>
    <string name="volume_buttons_feature_info_title">Нужно подтверждение</string>
    <string name="volume_buttons_feature_info_desc">Чтобы получить доступ к информации о нажатиях кнопок громкости, приложению требуется доступ к специальным возможностям.\n\nПриложение гарантирует, что не будет собирать никакой дополнительной информации, которые предоставляются полученным доступом, кроме нажатия кнопок громкости во время записи трека</string>
    <string name="yes_dialog_button">Да</string>
    <string name="no_dialog_button">Нет</string>
    <string name="content_desc_dropdown_list_button">Кнопка выпадающего списка</string>
    <string name="how_it_works_button_title">Как это работает?</string>
    <string name="volume_buttons_feature_tutorial_1">Приложение задумывалось как инструмент для маркировки частых небольших участков пути определенными цветами рейтинга. Делать это, каждый раз заходя в приложение, не очень удобно.\n\nДля выставления рейтинга можно использовать кнопки громкости:</string>
    <string name="volume_buttons_feature_tutorial_2">Просто запомнить: громче - лучше, тише - хуже</string>
    <string name="volume_feature_tutorial_2_times_up_perfect">2 раза вверх - прекрасно</string>
    <string name="volume_feature_tutorial_1_time_up_good">1 раз вверх - хорошо</string>
    <string name="volume_feature_tutorial_1_time_down_normal">1 раз вниз - нормально</string>
    <string name="volume_feature_tutorial_2_times_down_bad">2 раза вниз - плохо</string>
    <string name="error_permissions_denied">Некоторые разрешения отклонены. Проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="error_notifications_permissions_denied">Разрешения на уведомления отклонены. Они необходимы для корректной работы записи пути, проверьте настройки приложения.</string>
    <string name="error_message_not_allow_access_to_volume_buttons">Доступ к специальным возможностям не предоставлен. Проверьте настройки приложения.</string>
</resources>